每次同男朋友扑完嘢都會留啲白色液體出嚟

我哋次次都有戴套
好安全的

想知嗰啲係咩嚟

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

Fo^2

雞蟲

笑屎禾😭😭

其實嗰啲應該係白帶
自己上網check下

屌屎眼屌到起膠

中出？

前列腺液囉